要求泛民向美國國會議員緊急澄清香港人無贏過!

要求泛民向美國國會議員緊急澄清香港人無贏過!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

Yes, u are smart

Pish!!!

除左Twitter 都要FB/IG SPAM爆泛民

毛EE 你快啲睇到呀

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

除咗抵制藍絲餐廳仲有垃圾狗鐵呀
我由琴日開始唔撚搭狗鐵盡量返工返學
寧願早啲起身行多幾步曬啲時間都要做呀！！

我地付出嘅永遠唔夠死咗嘅義士咁多

【四個解決方法 The four solutions】
1. 撤回修例 withdrawal of extradition bill
今日你宣布撤回，為何6月9日100萬人遊行你不撤回，為何6月16日200萬人遊行你不撤回？
You withdraw the bill today. Why didn't you withdraw after the 1 million demonstration on 9th June? Why didn't you withdraw after the 2 millions demonstration on 16th June?
2. 委任兩名人士進入監警會 Appointing 2 extra members into IPCC
委任兩名親建制人士進入一個有名無實無權無力的監警會，搵笨呀？
You appoint 2 pro-establishment persons into IPCC which has no power to oversee the Police force. Are you joking?
3. 走入社區聆聽市民心聲 Walking into the society to listen
你的日常工作就是要聆聽市民的心聲，以及回應訴求。你將你的工作當作解決方法，又搵笨呀？
Your duty is to listen and respond to people’s opinion. You use your duty as a solution, are you joking again?
4. 邀請各界專業人士就社會深層次問題進行研究及檢討 Inviting professionals from different sectors to investigate the deep-rooted problems of the society
你的甚麼甚麼委員會不就是研究檢討這些問題嗎？你又想搵香港人笨呀？曬氣啦﹗
Your different committees are serving the purpose to investigate the problems. Are you still joking us?

IPCC NEWS
This is the 10th Anniversary of the IPCC since its inception in June 2009. An examination of the statistics of the past 9 years revealed that only 3% to 4% of the complaints were confirmed each year. In about 90% of the cases, the officers were only warned or admonised, showing that IPCC advice were ignored. In 4 years, the complaint acceptance rate by the police was 0%. Some civil society groups have criticised the IPCC as a “toothless tiger.”

In 7 years from 2011/12 to 2017/18, there were 2,119 allegations of police assaults, but only 2 counts were accepted, with a success rate of only 0.09%.

11 former members of the IPCC, another 32 former senior goverment officials and members of the Legislative Council jointly urged the government to set up an independent investigation committee led by a credible person.

推

毛EE

唔好比我烏鴉口講中，你班泛民會再走去求美國咪制裁香港！

Push

人地國會議員都講泛民無出賣